有無巴絲係揸型格 DC2 R / DC5 R 請入

你地架車落左咩補品落去？
改裝品方面，你地邊傾向用無限定用spoon ？
感謝各位

Feel’s

講漏左如果落唔係正廠改裝件落去，會唔會傷引擎？

識d野

toda

傷唔傷引擎好難講
當然用正廠野會穩陣，品質保證
你話彷正廠例如淘寶真係不了，你唔知佢d料係點
一分錢 一分貨

另外你要搵個好既車房都係一個好重要既因素
如果你有靚料而個車房亂咁裝都係一樣會出事
之前見到有條車cam睇住隻尾翼係隧道飛走左
唔知佢用正廠料彷正廠料定係車房手勢啦
做車主都唔想見到咁啦

如果你講正廠係honda自己出既件
咁Spoon 無限都唔係正廠

目標係全部用哂feel’s料，不過好貴

咩車？
Feels係好撚中金

都係DC5姐
會慢慢搞

會唔會改itb?

啲聲好過癮

以前用日本改裝件，而家用歐美改裝件

執好部車再決定

lm

Dc5依家睇好柒
又肥又大舊 完全無美感
Dc2 仲襟睇

無人有揸康打車

M&m